最近玩完魔法使之夜

講青子係空氣係水係乜乜柒柒，又講到有三部
蘑菇捨得出2未
好想比青子戴狗圈

比肥膏廚搞彎晒啦

月姬都話remake啦 講 屌fgo撚老母

月姬r呀 r撚左去邊呀

咁撚有錢 仲洗用腦咩
我都想出月姫第二部

其實起初見到FGO搞得起果陣係幾開心（第一部完果陣）
但係而家
睇住D角色人設越黎越求其，好似最近隻沖田alter搞到抑制力大平賣咁

利申FGO開ser old sea food

出魔夜2月姬R有咩用？
人地而家就咁坐係屋企都億億聲
駛哂時間去寫呢啲咩？

FGO一日唔執一日都無
上年虛淵仲話係蘑菇屋企見到月姬R劇本
到依家仲係聲都唔聲下

咁本身沖田alter係用聖杯叫出來(第一次登場唔係係fgo
勁D都係合理

情況有D似STEAM個老細G胖,完全唔識數3,HALF-LIFE咁多年都唔出3,
D友仔一發左就咁

Yes
寫呢啲再好賣可以賣到億億聲咩